多圖 火雞姐真係好撚柒正

正你老母咩柒頭 又無波又無羅 仲要學人show pat
仲要做埋D垃圾傳銷 手機套仲要寫住"良知" 笑撚左 笑撚埋右
間屋連影張全身相要見到後面D雜物就知佢撈得幾掂喇
做傳銷做到咁撚窮不如做返老本行好過喇 話晒都係出晒名神偷

傳銷狗

冇良知嘅人先要時刻提醒

傻閪打手咁快做野?

我特登cut走既 驚你訓唔著

人地買貨買到升左上皇家喇
睇佢書都讀唔成應該好撚蠢
可能佢先係比人水左買幾十萬貨果個
依家要周圍搵人幫佢買

偷呃拐騙

齋睇標題打算入嚟屌你老母 睇埋字

佢條仔做緊間自稱黃店叫蔬菜革命
睇落正正常常係街市賣菜
但見佢係臭雞姐條仔都唔敢幫襯

name?

咩層壓傳銷啊？講得咁難聽
人哋係一盤生意嚟㗎

佢仲收咗一班代理團隊㗎
佢班代理團隊再自己搵合作伙伴有錢齊齊搵㗎

btw，有冇人真係咁on鳩中咗招同佢一齊做生意啊，
講出嚟唔使怕

火雞姐深黃 唔好搞佢

慘得過佢搵到錢 你班屎屎台兒登狗住公屋日日上兒登屌神屌鬼發爛渣

150

絲好撚柒咋嘛

佢仲教打拳...

又唔係打得特別好

有錢? 睇得出

偷同學手機又玩bully
而家折墮到做傳銷

見到標題差啲想入屌柒樓主

how much ar

火雞公爵

做傳銷唔要得
之前差左半隻腳入去 好黑暗

火雞姐靜係識一個

產品真係好既話，大把人同你買啦
洗鬼sell到咁恐怖咩

問題係又貴又唔好用

系
佢終極勇武泥
樓主開post又搞分化 屌佢老母

有時睇佢扭屎忽花又幾正下

米能再抵毁火雞姐
佢終極勇武手足 你地吾好再搞她拉😡

藍絲嚟

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

more

無pat學人跳扭pat舞(唔記得英文係咩)
特別顯得無料又醜

twerking

拉啦

有無source

佢個屎忽又肥又塌好心就收埋啦...
想學人地鬼妹露屎忽就唔該做下Gym先

個pat推車一流

佢而家教練嚟㗎
小心比佢打死

我個胸都操到大過佢

好能正喎。

少女唔鋤

幫你打飛機會唔會say no?

佢屎忽幾挺喎

會
用飛機打佢一身先趕佢走

賊婆

終於有人講佢 又唔係跳得好睇 日鬼日喺度扭扭扭

呢期我都賺夠想俾人賺下

ig?

九月投票
記住Check

欺凌正仆街

通常連燈越屌越紅

係，屌佢老咪有肉先twerk到
你老味起到搖骨，啲人話挺都未撚屌過女

多圖=一張圖
有圖=冇圖
冇圖=真係冇圖

拉

1

社會垃圾係咁

打撚柒佢就有 咁樣衰

點止咁簡單， 佢老豆可能係克警!

嚴正聲明:某3萬群體唔好對號入座， 唔好告我披露公職人員身份，除非自認

如果唔係點解佢唔使繩之於法， 一定係有人包庇

我有良知架
偷手機報狗比狗上去強奸佢

啱啱搞咗

識食

個燈制

err 佢呢張相都似公屋

呢條女又係好似火雞姐 代理咩婕樂纖大波丸 支那整容雞樣 仲呃人apple id 代充 家下咩時勢仲穩人仔財 肺炎仲日日high tea係咪傻西黎

佢自己果個叫咩名？

佢真係勁撚自信，個扁墜屎忽又黃又黑，睇到都唔撚開胃

揾細一個碼嘅褲
卡住屎忽先顯大

以為莫文蔚

呢條女p圖P到大陸雞咁想點

推

死臭雞 讀唔成書喺度厄人

就係無所以手機套先寫住"良知"

真係
我未見過人玩TWERK
個蘿友係咁冇肉

重點係玩到好核突

重點係冇肉
如果佢係大屎忽
亂咁FING 都覺得正啦
而家淨係睇到FING 個盤骨

佢簽約時有冇睇清楚條款?

唔知係p圖定點 佢個樣真係好撚奇怪

學人講良知

呢套劇咩名？

有啲似馬車個屎忽
兩個忽撞忽會唔會合體

愛回家

6月見過佢同佢男朋友
其實唔鍾意佢個人係另一件事
但係點解要話佢唔係黃

條友成日幫襯藍店， 而且佢老豆可能係克警， 如果唔係點解 冇坐監 一定係包庇

之前做直播又做女僕 P圖P到好撚假

好撚肉酸

屌好撚好笑
佢平時啲相個樣真係好核突 個嘴成舊屎咁

佢成個樣都好奇怪

富亨公屋偷電話賊 出哂名啦

我都想講 個女仔個樣勁奇怪 唔知p左幾耐圖 仲賺埋d咁既錢 重點係真係有人買

以為自己好索大波 個髮型勁奇怪 水母咁

唔知點解仲會有人搵佢合作

個樣成日變

佢前仔po出黎 好撚好笑真係
真係第一次見原圖 笑撚死

屌好似麵包超人

傳銷雞

大時代 頭一兩集

印尼姐姐？

p圖起碼無影響人 佢成撚日做d大陸代理又豐胸藥又apple id 明明讀聖士提反女校都應該有d腦架啦 都唔明點解會變到咁

一隻手可以偷幾多部手機

啱呀屌 同埋之前佢post過張dse成績出嚟喺幾高分 平均每科都有4-5唔明點解要做呢啲

本身讀中大 之後讀唔掂 走咗去樹仁

都喺u 明明有前途喺要搞到自己雞咁款

之前搭車見到佢 佢傾緊電話
話影完相會同啲friend交換電話p返自己個樣

借位一post，thx。

好多俾人深夜捉既人解救方法

不過p相就由佢 好多女仔都有嘅
只係呢個時勢仲走去賺人仔就

肯定係同一個人？

好撚7 條腰好長

富亨邨 ，乜嘢樓?